有無車房收暑期工

真心好想學好想了解車，利申OK學歷。

我諗應該冇
利申做緊大廠

ching睇你個名 做緊nissan？

留名

車房你o乜野k學歷

Bentley

暑期工難啲，一年intern森拿美有請

一個暑假學得啲咩